邊間大專最多低端人口？？

成日以為自己讀商就係金融才俊，實質mk到爆炸周圍姣仔食女個d就最低級

i大

又啱，成班企晒係門口打邊爐正煙剷

痕大

中大

Cu

I大

本身想講珠大or能大，但諗諗下發現佢地根本無人口

能大今年收得7個or 4個only

但佢哋好多都係走去吾城

排第三已經唔錯啦

中大
中大工程 中大宗研 中大英文
加埋成幾千個(智力)低端人口

恒管好似好多打工嘅有錢仔?

其實點生存？

有咩後門走？

究竟個腦要裝幾多屎先會去能大度讀書？

不過有佢地係度可以拉低d final條curve

總之吾會係恒大

我都知你係恒大仔

認同，含大香港第一

原來連登咁多i大煙鏟